試著按一按User Name

請善用起底功能
每次見到有分化post，自己去判斷下樓主
岀面公海間唔中都見有人屌連儂、光復、燈柱
而家政府個政府已經撕毀左我地日常生活，揾班生番，黑警黎打晒咁多條陣線，我地仲係度內訌？

攰就休息，做返自己能力所及，或者揾返自己圈內朋友傾下，睇下可以點拆，咪睇咁多新聞loop你啲負情緒岀黎。

而家5+2係底線，係已經無路可退，
但總會有一邊同你講見好就收，另一班就大聲夾悪去打人搞事，個情況似唔似啲黑警夾人返去錄口供？如果你覺得似，真係更加要保持冷靜，唔好因為佢地求其一兩個post就分化到。

利申，五年前我都心灰過，一開始民陣搞遊行，七一白頭佬擋玻璃，都有種嫌惡，失落感，但好多人都忍住繼續死守住。
今次唔分化，各自爬同一座山，真心覺得work。有個巴打講得啱，我地唯一本錢係，連儂又好，光復又好，勇武又好，嘗試欣賞下對方做左咩，如果想討論效率成效問題，試下落場去問

1

2

3

重新推一次

黑色五毛警告

機場你夠人就會塞到

塞唔到咪當宣傳下

記住，今次無人係大台無人係軍師，如果你覺得唔啱，請你落場勸班手足

就算係火系法師比你熄火球都唔會咁而走，同樣你岀到黎係企邊都係自己人

環保推一推

106 港島起義，九龍革命